中四時兩位女同學退學做蒲妹 宜家20已為人母 代表咩？

又唔係靚
個老公又有錢
點解

代表佢地張輪迴卷用左

佢地有遠見

妒忌？

係
我仲讀緊書捱世界

我中學有個中三退學，中六個陣睇fb已經生左，佢個老公似乎係mk仔